大陸機 top 4 是否咁排??

1. 華為
2. oppo
3. vivo
4. 屌米

各位同胞同意嗎?

1. Samsung
2. Other

oneplus

同你老母胞

好用嚟計，
Oneplus
Meizu
華為
Oppo/ vivo